Nathan得幾個月立法會資歷 都可以令德國向中國施壓

假如 民主黨 公民黨 立法會議員

只要肯為市民表態 為公義表態

放低委任議員包袱

一定能造成更大迴響

Pish一下

陳雲邏輯

你又踢爆咪迫人諗過新藉口

聯署支持封殺微信同TikTok

講真佢個幾個月係立法會表現其實唔錯
好過劉小麗、長毛多多聲，同建制派更加冇得比較

佢地就算走出國際都只會表達香港法治未死
做到野嘅根本唔洗議員身份
前議員身份已經夠晒玩

冇左議員身份講野冇咁多國際關注

Pish多下

泛民仲係乜都無做